屌，今日主題係美領，我勇武撚今日都要和理非

你班仆街返黎啦，唔好比啲狗引去中環站啦，今日係美領和理非，無啦啦又搞中環站有咩意思，等班狗係中環站罰企算啦

我要聽日頭條係美領和平集會，過十萬人集會支持美國推人權民主法案

推

1/10

2/10

3/10

4/10

6/10

5/10

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

今日尊重美國

push

快啲返黎啦，咪撚理中環班狗

有冇人係現場叫中環個班冷靜d ， 做番今次既目的

冷氣軍師唔該係屋企做文宣

Tui tui tui

Tui!!!!!

中環站好鬼，明明一早有共識今日係美領和平集會，gear都唔帶，就無啦啦話中環站有鬼

推

有狗扮示威者

無理中環站
直接skip

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

我從來都唔割，唔分化前線做任何野，但今日真心要和理非，等美國，國際社會知道我地係需要佢地既幫忙

Push

今日咩gear都無帶
做一日和理非

推，幫手留言

Push.

有腦好波

心水清

返嚟啦講真

返黎啦今日真心要be water

咁係啦啦比狗咬既人點呀ching

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

推唔到都推

推，好返屋企啦

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
比班狗係罰企一日!

班黑狗正想spin

大家唔好中計

留底條命 幾時出力都可以

Pish

巴打心水清

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

Tui

能收能放真勇武be water

咪就係

唔好係黨鐵站逗留
繼續去美領！
要離開就行遠先再上車，
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

真

唔好比五毛帶風向，我相信和理非都係行去美領

我真心求下佢地 今日唔好勇武

推，唔好中啲狗計，一切要和你飛

逼人去金鐘, 之後引人衝政總
諗住用衝突蓋過今日大遊行
大家唔好中計

唔好係黨鐵站逗留
繼續去美領！
要離開就行遠先再搵車，
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

美領呀

根本勇武好多都知和理非，佢地勇武唔會上腦
郁下又俾人帶風向

一係去留守美領
唔好俾催淚彈蓋過美領

仲有無人係現場叫人地冷靜啲啊

我同你一樣 但今日都係著和理非服飾 手足們忍忍手

去美領啦

現場大聲叫人去

真係激死
抖返日唔得既

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

推呀

推！！！！

今日勇武要做和理非呀
零gear
安全回家

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

班狗引戰緊,放咗喬裝入中環站搞事,然後封站再用藉停止遊行

即係,班港共中共好撚驚人權法通過

去美領

全世界返去美領！！！！！

忍一日得唔得啫！

勇武幫推

美領

推
今日出唔到嚟 sor😭但認同ching

咪臭係 今日和理非回合呀

今日翻屋企等聽日國會啦我都係前線但做野要有目的呀大家

屌乜7啊
屌鬼啦

次次都係咁 總有一班人乜都唔理on99 咁 只會令愈嚟愈小人出嚟 多謝曬喎

行去美領大隊已散
今日個人數黎講, 真係散得比較早

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得!

和理非day啊今日
唔好理班狗啦

嚇到班和理非走晒
碼頭多人到仆街

:-P

番黎啊

屋企要人呀

目標係法案！！！

推
O岩班黑警係美領附近唔敢亂黎

去美領
去美領
去美領
去美領

走

推！

即刻同我去晒美領

手足忍住啊

返屋企！！！

打左咁多日 休戰一日
俾和理非子彈俾美國/國際輿論打下飛機得唔得呀

而家好多人俾狗引走左⋯

中環班人 係咪鬼

721 831

我問咗幾個前線，問佢哋挖磚做咩，係咪要整防線，佢哋話應該唔係，而家好似話轉場，都未知點

我問點解唔襯早，有人群掩護散，無人答我

其實係咪唔想輕易散場，一定要做啲野咁？但好多人唔齊裝，面都包唔好，又忍唔到手落場幫手搬下磚咁.....

另一方面，我又諗其實邊次留低唔兇險，但勇武好似就係咁一場場打返黎，危險所以叫佢哋走又說不過去？

但就咁一句尊重前線，係咪又置佢哋於不顧？

推推

唔好係黨鐵站逗留
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點
唔好比香港人OT精神影響自己判斷

中環唔要人 美領最安全

幫推

我覺得唔好比隻狗出嚟送死就ok

要去就去庶打/美領

今日係請願 唔係示威

去美領啦

今日係做俾美國睇 勇武真係唔好開戰

真 忍左今日佢

全世界 快啲散水

agree

火都放埋了

求下你勸下佢地

做乜勁 唔知係自己人定咩 講咗和理非 轉頭走去燒

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

今次又為乜燒？

勸唔走⋯

可能有人唔想美國救香港

早啲返去休息 聽朝返自己母校搞人鏈好過，唔好俾狗做新聞

Purh

黑警

Yeah 轉焦點lu

冇警察係度放roadblock做咩

831

屌你老母 勇武打少日洗死呀

仲可以推POST

trump, please save hong kong上曬外媒啦喎
開打又如何

仲係有班ON9勇武

push push!!!!

我要聽日報紙係萬人撐美國推法呀，唔要中環警民衝突呀

推呀屌

或者有鬼 idk
如果係自己人，咁係好撚ON9
做嘢諗大局好無

拉走佢啦白痴現在冇人阻止

ON9都抵打
濕佢啦

其他日子勇武快閃完全無問題，但今日真係要和平。等美國通過法案之後再繼續抗爭港共

咁樣先會引起美國一直注意香港局勢，先會等到美國繼續幫香港

美領呀屌

手帶有可能是手足

唔好亂來呀！
咩人放風，想打死自己人，自己諗！！

屌你 成班係到屌勇武做乜鳩 頭先中環有人被人拉 救人阿 肯撚定有鬼帶風 be water

今日係和理非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

不如你話比我地聽

你既勇武程度去到邊到？

係前線有手足比人拉，你地所謂既勇武係咪向後退？

定係企前小小 放下火 叫下囂 就叫自己做勇武？

好簡單，行埋去問佢幾句，啲狗好易露底

我話你聽 其實係點
我地就好似豬 差佬就好似老虎

見住同伴比人食。我地都可以冷眼旁觀

老虎衝到埋黎，就各自逃亡，睇下邊個唔好彩走得慢，捉完之後 又再圍埋起哄

而從來都無諗住係老虎出手前團結

一早有共識今日係和平集會，講咗唔勇武，連gear都唔帶，因為要聽日既外國頭條新聞都係關於香港人和平集會美領支持美國推人權民主法案阿！！

等班狗喺中環罰企啊

感覺已經太遲了一勇武上黎就好難降火

中環手足帶返啲人返黎，唔好比狗引戰阿

今日一早有共識係和平集會，原因好簡單，係要國際社會知道香港人需要外國幫忙對抗港共

中環黑警畜龍推進緊，快啲返黎，不被捕係今日要

唔關事就走啦

留低班狗自己撚賓周

你食屎啦，去美領

屋企要人
勇武手足我地忍一忍先

明知有臥底喬裝，亂嘅時候比記者影晒就有証據，有d人容易比人煽動，臥底煽動就係想你哋入局，有藉口抹黑，咁都唔明？

係

今日一早有共識和理非，平時我絕對唔割手足義士，但今日都無奈要開po叫人返美領

咁樣搞法係咪以後和理非唔使再出？
唔使阻住班勇武拆黨鐵 做英雄

屋企要人呀 唔好上狗當！

一係去美領 唔去就返屋企 冇其他選擇

不分化，好明顯今日有狗帶風向引戰

狗燒嘅

d 狗引戰唔屌 又屌手足

美領已封

黑色alpard VJ205
係粉嶺見到有刀手上左車，3白衫，有持刀都鐵桶。司機戴眼鏡。
請幫手forward,我係隔離聽到佢地話出太子做野

手足真係要be water
唔好落中環送頭

目標要一致呀
除咗鬼仲有邊個唔想聽日頭條係美領遊行

一齊走

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

明明話和理非

推，返屋企手足小心

PUSH

真心 ………揾手兄叫佢地散

去美領呀

喂呀～屌咪去 undercover 之路：銅鑼灣呀 屌！

依家散緊，可以跟大隊一齊走返屋企

真心，我平時發夢次次都頭兩行，今日連gear都無得個口罩，我喺現場見到個個都有帶gear真係咗

如果有勇武跟狗一齊燒，自我檢討一下！

和理非就走啦 又比人拉一堆人，今日明顯得狗扮人

可唔可以忍下手？就算班狗引出手，都要睇情況退，唔係次次都要爆啊！